新手挑戰十連

1

2

加油

3

失敗人生

努力呀

4

g

你地點解咁夜仲唔訓呀

唔好灰心

不如等我試吧啦

1

gogogo

唔準你騎劫我個post

5

6

7

8

no

9

No

痴撚線

12345678910

唔好死

我支持你

再數啦

再接再勵

射鵰好好睇

呢個時候應該無咩人
加油呀你得架

屌你老母呀

好支持 慢慢再數過

add oil

努力

我求下你地去訓教啦

拾

樓主加油

太失敗啦

你

樓主加油啦
我訓先啦

湧必win

數過啦

1/

hi

你地好仆街

小弟要訓先啦 聽日考試
聽日起身再連過
新手唔識規矩勿屌

樓主加油唔好死呀！

考試加油樓主唔好諗住偷偷十連

講句早抖先 加油

加油啦

偷偷地玩多次先
唔得就真係訓先
1

不了

訓啦

Lm

..

慢慢

nola

10

stopla

好唔開心

樓主10連真係咁難咩？

點解
點解你要咁做

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

樓豬唔撚洗訓架？一早又係到玩

35